大家可唔可以唔好再攪時事台?包括體育台

我從來未係體育台留言，

香港已到未期，不要再內鬥了好嗎

五毛咩咩妹跳舞

蓋清都狙我了